5點半 但我訓唔著

笑撚死我

雲爺爺 以前唔洗錢 輸作客入球出局= 光榮出局
摩狗陣容坐擁幾億 縮到on9 和唔到波 = ？

落雨呀屌